---
title: 'Jasa Pembuatan Toko Online'
type: "page"
description: >-
    Toko Online memang sangat banyak di geluti di zaman sekarang ini, Apapun bisa di jual secara online via Internet untuk mendapatkan pelanggan.
image: /img/e-commerce.jpg # img on post shortcode {{< img src="" alt="" height="766" width="512" layout="responsive" >}}
bahasa: "id"
---

Bisnis Online memang sangat banyak di geluti di zaman sekarang ini, Apapun bisa di jual secara online via Internet untuk mendapatkan pelanggan. Jarak sudah tidak lagi menjadi penghalang, karena adanya jasa kurir yang cepat dengan harga yang relatif murah.

### Apa itu e-Commerce?
Apakah Anda ingin menawarkan sebuah fasilitas online shopping yang aman bagi pelanggan Anda?
Penjualan online semakin penting untuk sebagian besar usaha karena metode belanja tradisional belakangan ini menurun.
Karena itu, Perusahaan besar dan menengah yang tidak ingin kalah saing dengan rivalnya memberikan fasilitas e-Commerce untuk pelanggannya.
Dan, jangan tunggu perusahaan Anda menjadi besar untuk memiliki situs e-Commerce karena saat ini Anda juga dapat memilikinya dengan harga yang terjangkau dan di sesuaikan dengan kebutuhan Anda.

*e-Commerce* (Electronic Commerce atau Perdagangan Elektronik) adalah istilah yang digunakan untuk menjelaskan transaksi pembelanjaan online. Oka bRionZ menawarkan berbagai pilihan jika Anda mencari keuntungan dari semakin banyaknya pelanggan yang berbelanja menggunakan metode ini. Semuanya dari pilihan kontak eCommerce sederhana hingga solusi shopping cart terintegrasi.

Kami menggunakan software open-source (WordPress) yang terjamin untuk shopping cart kami yang hampir semuanya menyediakan fungsi terbaik siap pakai. Membangun sebuah shopping cart dari awal kebanyakan tidak diperlukan dan butuh biaya tinggi. Solusi yang Oka bRionZ miliki sekarang ini dapat dimodifikasi dengan fungsi yang ditingkatkan jika diperlukan dan disesuaikan dengan desain website Anda.

### *Ayo buat Situs e-Commerce atau Toko online Anda sekarang juga.*

- [Lihat estimasi biayanya disini](/biaya-pembuatan-website)

- [Buat Toko Online dengan Mudah dengan Shopify](https://www.shopify.com/?ref=brionz)